<resources>
    <string name="app_name">Android3_Lesson5_HW5_Perizat</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="chicago_bulls_desc">В этом году болельщики «Быков» особое внимание проявляли к Майклу Джордону, который вернулся из бейсбола. Ранее величайший баскетболист не смог никого удивить, но в сезоне 1995-96 звезда вновь зажглась. Хорошую работу на пути к чемпионству провели Деннис Родман, Тони Кукоч и команда в целом, в том числе главный тренер. Рекорд не побит до сих пор.</string>
    <string name="chikago_bulls_second_desc">Баскетбольный клуб изначально шел фаворитом этого сезона, и команда вновь стала самой лучшей в мире, хотя Майкл Джорднон не смог получить MVP, на пути баскетболисты (Быки) сметали всех на своем пути в регулярке и playoff.</string>
    <string name="los_andjeles_desc">Спустя несколько лет и перейдя в другой клуб, Уилт Чемберлен смог завоевать свое 2е чемпионство, в этом ему помогли Джим Макмиллан, Джеррри Уэст и Гэйла Гудрич. В течение сезона многие ключевые игроки получали травмы и продолжали борьбу, хорошую работу провел тренер Билл Шерман, который смог выжать максимум с каждого баскетболиста. Уставлен уникальный рекорд в 33 победы вряд, который не побит и сегодня.</string>
    <string name="philadelphia_desc">Большая заслуга в результатах главного тренера Алекса Ханнум, для которого этот сезон стал первым и самым лучшим за все существование клуба. Лидер команды Уилт Чемберлен довел не только до чемпионства, получив 1й свой заслуженный перстень, но и установил личный рекорд по проценту с игры (68%). Хороший сезон провели такие баскетболисты, как Хэл Грир и Чет Уокер.</string>
    <string name="boston_desc">Самая лучшая баскетбольная команда мира по завоеванным титулам НБА, но вот именно в этом сезоне стать чемпионами не получилось, тот самый случай, когда клуб не должен был проигрывать в playoff, но проиграл. Хорошие результаты показали сразу несколько баскетболистов: Дейв Коуэнс, Пол Сайлайс, Джон Чейни и Джон Хавличек (последних трех внесли в символическую сборную сезона). Том Хейнсон в сезоне 1972-73 заслуженно получил титул «Тренер года». Поход к чемпионству прервал БК «Нью-Йорк», который в итоге и завоевал титул.</string>
    <string name="dallas_desc">Несмотря на впечатляющие цифры по победам и поражением команда по итогам чемпионство не смогли завоевать. Регулярный сезон был проведен на высшем уровне, клуб сносил всех соперников без особых проблем. А вот далее случился полный провал, возможно, потому что Эвери Джонсон (тренер) дал слишком много отдыха главным игрокам. Самым результативным баскетболистом стал Дирк Новицки, который провел лучший сезон в своей карьере.</string>
    <string name="los_angeles_desc">Сезон для клуба запомнился хорошей игрой Шакила О’Нил, который превосходно показывал себя как в нападении, так и защите. В команде был и знаменитый Кобе Брайант, но восход звезды на олимп произошел чуть позднее, отметились в завоевании титула такие баскетболисты, как Роберт Орри, Деррек Фишер, Рик Фокс. В принципе, вся команда была сыграна, что и привело к чемпионству.</string>
    <string name="chicago_bulls_eight_desc">Лучшая баскетбольная команда мира сезона 1990-91, завоевав свое первое чемпионство, в следующем сезоне успешно смогли защитить титул. Хорошую игру показал не только Майкл Джордан, став в шестой раз лучшим снайпером НБА, но Скотти Пиппен, набиравший в среднем по 21 очку за 1 матч. Единственный соперник, который доставил определенные проблемы в playoff, «Нью-Йорк», далее проходило все гладко до самого финала.</string>
    <string name="boston_seltiks_desc">В те года команда показывала превосходные показатели, все объяснялось сплоченностью игроков – играли всегда на результат, и к слову практически всегда достигали поставленных целей. Большую работу провел баскетболист Ларри Берд, набиравший в среднем 25.7 очков, для игрока этот сезон стал лучшим в карьере. Хороший вклад внесли так же Билл Уолтон, Кевин Макхейл, Деннис Джонсон, Роберт Пэриш. Чемпионами1985-86 «Бостон Селтикс» стали заслуженно, обыграв БК «Хьюстон» без особых усилий.</string>
    <string name="golden_stayt_desc">В сезоне клуб поставил сразу несколько уникальных результатов, так самая лучшая баскетбольная команда этого года смогла победить 16 вряд, а в домашних играх не проигрывали целых 19 раз. Особо отличился Стефен Карри, который смог установить рекорд по трехочковым очкам, запомнился и Клэй Томпсон, забросивший целых 37 очков за 1 четверть. Баскетболисты «Голден Стэйт Уорриорз» в сезоне 2014-15 взяли титул без особых проблем.</string>

</resources>